有冇人識表妹

入去retweet like reply
最新：Hawley 出第二條關於中大的tweet!

第一條:arrow_down::arrow_down::arrow_down::arrow_down:
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

又係啲韓狗

睇得cctvb就知係腦殘啦

召喚Steven wu 大師

KY大師都follow

屌咁撚樣衰
唔怪得張pro pic用手遮住自己啦

表妹

塊面好撚闊
闊過Pizza

佢住元朗 做物管 尋日先post story話你班仆街阻人返工

個樣咁已經好大懲罰

閪女人

藍絲=狗 打狗打埋好正常

幫下佢唔洗返工咪冇人阻佢

算啦 放過佢啦 都生到咁樣
唔好要求埋佢心地善良啦

Big cousin is watching uuuuuu

好撚樣衰

咁撚柒 點解唔快撚啲去死

心地唔好

個樣都

表妹奴性十分重

我諗表妹姓唐

屌 成隻et咁👽

唐氏ET